上網識左個marketing and agency 係咁約我出黎 點玩好

明知實會sales我野啊 出到黎 各位巴打點玩好

我之前都遇過一個 又係出到黎見左面 之後食左餐飯 成日話我皮膚邊到唔好 心諗 幾撚多人問我平時點保養 之後我番到去直接收佢皮 呢個點玩好

Whatsapp 比條JJ佢睇下先

唔敢啊 大佬

推

kkshate_hk
樓主係咪特登sell自己ig

仆街啦

擺明係
曲線自爆

請善用起底功能

個post 認真啊

我個人好易比人呃 可以點樣唔會比佢昆到錢 我諗住唔戴身份證 銀行卡 信用卡 就咁去見

起完底發現樓主幾廢吓

樓主幾靚仔